蕭若元 緊急呼籲！ 功能組別選民登記告急 爆眼老師申請警暴司法覆核急需證據！

蕭若元
緊急呼籲！
功能組別選民登記告急
爆眼老師申請警暴司法覆核急需證據！
〈蕭若元：理論蕭析〉2020-03-09

memehongkong
597K subscribers

加入我們的patreon：
謎米新聞：
謎米香港：
Facebook：

推

想問有十個食牌係咪都係一張選票？

唔係 好似每間食店一張

用店來計嫁

入黎問下

沒有選舉(論壇)的初選
只會選一些政治(偽人)
摧毀香港的未來

快啲登記, 要喺4月2日前攪好

pish

手足用心制作，請用5 分鐘了解功能組別登記